\begin{aufgabe}{Test auf Intervallzugehörigkeit}\label{intervalltest}
Implementiere eine Prozedur~\schemeinline{in-interval?}, die drei Argumente
nimmt: eine linke Grenze~\schemeinline{a}, eine rechte Grenze~\schemeinline{b}
und eine Zahl~\schemeinline{x}. Die Prozedur soll genau dann~\schemeinline{#t}
zurückgeben, wenn~\schemeinline{x} im
Intervall~$[\text{\schemeinline{a}},\text{\schemeinline{b}}]$ liegt.

\begin{schemecode}
(in-interval? 2 7 4)
; soll evaluieren zu: #t

(in-interval? 2 7 10)
; soll evaluieren zu: #f
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Tipp.} Probiere mal \schemeinline{(and #t #f)} in der
interaktiven Shell aus. Was ergibt eigentlich \schemeinline{(and)} und wieso ist
das Ergebnis sinnvoll?\par}
\end{aufgabe}
